[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (83)

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 當期Pickup角[Lasswell / GRSR]

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁
魔狼

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
魔狼
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

睇到都覺得慘
等你實戰試下

冰G改左之後 邊一招技係殺手鐧

龍之俯衝

冰法冰雞唔建議上6星？ 好耐無玩跟唔上進度

水平ジャンプ 有冇人用

現階段PVE有更好選擇

PVP出場率極低

咩跳技都要開架啦 唔係咩

唔知 所以係度求教 未接觸過龍騎職

我剩係off 左垂直jump
不過水平jump 都係慢諗住off 埋
普通jump 同龍插加confuse dagger 3招應該夠玩2場卦

冇槍書
打齊63張圖都冇用
隻未婚妻都係殘廢狀態

咁快齊晒藍水同冰嗰塊嘢?

個兩舊野長掛就有啦係缺書姐 我應該暫時用住龍槍先 唔夠書

11點又冇碎, 全日都冇點撚樣呀

有排圖都只係得2x張
講吓姐

冰槍你用咩屬

爆擊 高得個2X攻我覺得麻麻,尤其用槍嘅參照值全部都係100攻 10素 15運

如果修好冰g就真係用得過，勁大力

但係招必中又高爆率好似又無乜必要爆

你有其他技架嘛,招大範圍呢,唔係我都唔洗用住龍槍打Arena

碌槍最尾都係要換

整把泛用d先好d啵

諗緊Lasswell玩遠攻龍騎

RIBBON 20 爆回

又係G佬

抽唔中Girl 見改龍騎咪參隻腳

85lvl雪原卡解可加咁少素早，咁不如用大口狗卡

又85 .GUN

你睇下白值先85已經好過張SSR

呢舊野真係超好用 復刻要刷多粒

龍騎整好就有希望

雪原同二打6卡中得最多

有防貫夠大力 無敵盾 Jump完又打唔到 好似幾有撚頭

我個舊+4光戰用加埋SET 回避咭都閃到幾下

差20%攻，但高6刺，白值71食咗落魔攻到

剩係拎黎防Stop都好用 有埋回超晒班

係咪要迫我抽水槍先安落

下 原來你未抽架咩

Lasswell 呀我

你抽唔抽都扮唔到唔係G佬

如果

水槍，光戰龍騎，冰g 好似有得玩，但係光戰飛上天就坦唔到

水槍，阿格，冰g 好似好啲，不過冇補又煩

唔識玩

抽啦
唔係唔抽嘛
奶啵

暗狗卡遲下要上場擋刺傷

今日兩場

比光戰龍騎插, 當堂嚇左跳

打阿格,rain 1v1

想請教下有用基加既巴打，未有UR冰劍前，係唔係一直用石中劍？定應該做把魔力FFT劍用住先？

佢自己把ur冰劍國際服冇送？

個命中好重要

國際服未出把劍

咁得fft劍可以用先再等ur劍

基加命中低一向係問題，所以要谷下命中未有ur命之前

79 Lasswell 已經好好打

好，thanks

聽日比個大王子trust比中二用, 等佢行後多一步先

小心圍爐圍到好似今日個116RANK 打我咁

F咩咩有無片睇

武器都冇, 咁好打?

BTW, 突發好好刷 2小時出1次

就係連裝備都冇乜

2連同雪華好用

無敵中途會再出

依加先74 冇留意無敵可以用2次
如果閃到, 招無敵應該仲係到?

當然

係

佢基本係一定上到前打

唔需要超高回避生存

唯一問題佢個無敵盾會食到弱體雖然冇傷，狀態反而上唔到

要再試清楚

好吸引 行到前既迴角...

個buff差咁遠

劍聖打佢連700都打唔到

抽！

抽!但唔追

無抽野半個月勁想抽野

屌啊
冇buff打1200
有buff打4600

g持

屌佢老母彩花

正常啦
佢個光戰谷到8x防
所以先係咁話而家打手冇防貫=廢

p......pu pool

棄啦 on9

好空虛

今朝講啲嘢開口中

Live

打手自帶穿防
想象唔到之後嘅坦會係咩樣
唔通真係要出回避坦咁誇張咩

抽中就唔空虛啦

唔追得番8000無償石

堆抗性囉

抽啦
2000石中
仲有6k買120碎

盾加個無敵盾 / 耐性up 已經夠

唔會出啲乜鬼貫通無效咁既野

其實邊有咁大力
佢一開波疊咗5chain
個4600傷根本0參考價值

你好想我棄game

單抽200石就得，淨返7800石

冇撚有錯

咪撚抽啦

Lasswell 上前都咁苦惱

成班癡線佬見人話抽野就衝啊哂出黎
strong7000羊同8000石到下個必中pool 以後真係只抽必中pool算唔中新野就即刻算 慳好多錢

對你嚟講閒閒哋幾千石邊到棄驚level

要儲錢下年搬去工廈依加呢到太貴租又細

留有償石最重要

下次應該出新卡 又會有必中pool 根據完pool即中定律 我會中....

儲錢下年搬離香港就差唔多

我都係咁諗
我就是失敗例子

sad but true

邊似你搵咁多可以儲到搬離香港
我諗我搬去台灣都要儲十幾二十年
利申無bno

把SR弓大力過SSR弓好彩未開始整

ssr射攻多d喎咁都輸?

射攻多3定4,攻擊數值差11 最後結果差唔多 但SSR要求素材重多一樣光晶
SR要啲垃圾素材

做人做狗自己揀,同拳一樣

真係垃圾驚嚟,連爆擊型都係SR勁啲,好彩發現得早

sr要幾多本書

但係ssr整命中type好似好勁？

好似係5XX

咪一樣+5 63

薛丁格的貓
就算你知自己一定唔中
但係你一日未抽
都仲係處於中同唔中之間

講緊強化書 應該

咪28命中,但問題係你拎得弓都有狩人心得狙射

打定d料同書先 到佢出新弓再決定

弓個主職問題係唔夠傷,命中型好似得返8X攻擊,點搞

我整+5 SR弓了,反正弓書大把SSR好損耗藍水同光晶

同時間符文大劍光晶,冰槍藍水

收到風 下隻弓係新職+士兵+雙槍捨身

法國巴打嘅鳩up水平都有返咁上下水準

sorget錯

轉維京

叫人抽過陣乜都講得出口

騙徒手法層出不窮

啱啱check返SR +5係13射攻真係SR保平安

時間都差唔多 我估下張新卡係射耐ur

轉維京冇狙射雖然我都會轉

你又啱
仲等我刷咗咁耐弓關
唯有當係刷材+幣

為咗遊說佢抽
就嚟連量子力學都拎埋出嚟講

諗諗下可能係因為隻新弓玩維京Buff冇得狙射所以俾你加命中掛

之前咪有出過
張活動限定卡

整其他特性我諗唔到佢嘅存在意義

限定

新隻ssr弓好？ 我有但冇升，好似廢廢地

都唔貪招必中啦打閃一下holy咪算 黑肉高射抗

佢已經死了

靚女

國際服限定卡常駐
日服就...

要配風鎗一齊玩我Arena用過幾場,OK的

轉SER 了

但係兩下都射得死啦
仲要唔洗charge

風卡 + UR射擊卡都突滿兩隻一齊上會好勁

同會腸講靚女係咪有咩誤會

咁快升好

本身弓射閃角命中都唔會低得去邊

係喎

69姐,碎要慢慢刷 等佢風Team限定時就上得

幾時出水限定

主要係佢有箭雨呢招技

箭雨用過就番唔到轉頭 我都係琴日先發現咁美好既野

到時無人夠你打

我隻雷槍仲用緊89攻既ssr+3槍 都夠秒4眼

射體 > 維京Buff > 箭雨 配埋風卡 射擊卡坦就交俾Lucia穿甲

你練到一半佢就出新ur弓啦 雖然過3隻野都似暗屬

四眼弱射仲要剋屬

都係睇中佢風屬可以連晒屬Chain / 攻Chain先練

妙到水角已經夠

之後落場打水槍好重要下

4眼有範圍抗
但係夠啦用得雷槍都係想秒水屬姐 你仲想點就算打其他打手 都係2個箭雨既事 有活性孔就得 雖然我無

光戰落到盾就唔會秒到

昨日岀席人數

原來基加裝唔到風斧trust,等我分身仲滿心歡喜今日終於99左

FF用咩裝用咩trust會屈機之前睇下裝唔裝到是常識吧

都冇問題既，反正本身keep 住都有升風斧
繼續用住聖誕劍個trust

龍槍用爆擊同命中個數值都好吸引

有預感聽日就突4到

F巴有無解包睇到
6月10左右個pool係出新卡定復刻raid應援角？

法國DrD抽到未婚妻之後開始9c

係一有機會就9c
風騷到

未有未婚妻都已經一路9c

唔似我咁心地善良
從來都唔9c

如果我係gay佬lasswell應該差百零碎就突滿

石象最後格刺貫要90sp dlgh 升爆都唔夠點齊防+刺

幾時先開2覺

我試過見到兩個都10碎lasswell
而且啲未婚妻碎全部都淨係喺突發刷到
普通商店全部都係lasswell
而且我探險每日五張五小時轟落去水pool
一塊未婚妻碎都未見過

放棄防啦比人貫晒

呢d你齊晒UP角先好用

上期我齊晒 用晒d卷起碼出3-4碎

無課玩家十小時卷都用唔到
冇得同咁多位課長比

好似淨係計最高加乘冇得疊加

每期都追到新角

又要買碎 好窮

得一隻勁剌角就驚到要換召喚獸

巴打搞錯啦

追同抽中係兩樣野

每14日都聽一次咁濟

係咩但我之前單邊UP角出d野勁垃圾

想問冰槍要整攻定係整爆擊好？

不嬲都用石巨人, 你會唔會攪錯啲咩

60防俾人貫50都有30呀清

定係貫50定值

其實防貫有無得疊？

我以為個個都用死機

席到個完美起手 今晚無可能一野俾人清

無呀DLLM

佛系抽pool
中就中 唔中就算

冇錢都唔俾惡到

又燈
lm bin c

無可能超完美！
如果俾人一下清 我就會。。。技術調整下

爆ok

@二公子 求公式

如果防貫計%咪堆越多扣越多

之後d坦會唔會係高坑超級血牛

試完雷鎗＋風鎗組合，箭雨同狙射射到對面不要不要

未上橋前好易收一隻頭

無撚有錯

咁到時一兩招X遁咪收皮

好似技同技之間冇
但係綠技同技可以疊

btw,防貫係計%

獅城加白魔盾

btw未婚妻有遁又然

咁技buff同傷技呢？

Lasswell招AP會唔會新機制

頭先錢抽頭三千萬中左6 7塊豬西, 之後抽4千萬一塊都無, 唔知係有POOL 定係又要CD

buff技同招LB唔會疊
啱啱試咗試
唔覺得有疊到
最多都係綠技40%+LB 40%=80%(好似係)

睇下好唔好彩啫
利申過去兩三個月好似中得嗰一塊

即係防貫最高60% 250%斬傷/218%刺傷

80% LB

賭神應該冇撳,見佢一個禮拜冇貢獻過石像了

賭神:50石已經吸引唔到我

冇佢都係間唔中先會提前放新Pool入去Data,主要都係睇有冇突然有大容量DLC要下載

Sosad
好心急等睇你10號個解包料

重有個真係唔知,可能真係要記錄返每日貢獻先搵到,賭神係因為本身貢獻夠高排位夠前所以先留意到

唔㩒都係佢無50石姐

低貢小薯無人留意到

29攻換1x爆 再加埋ribbon 大流行 我都懷疑緊攻定爆好d

偷偷地唔貢真係好刺激呀

真

我應該有日頁少左
㩒兩下會完任 正常應該3下先得

有冇人有用模擬器玩?

最近唔知點解好易彈APP
以前通常係掛協力先會彈, 但而家連單機掛周回好易彈

最好已經係BLUESTACK, 試下清咗啲CACHE/重DL DATA 睇下會唔會好D

講兩句就CHOK 到內鬼出黎

每人一pack

光戰

好想睇尋日隊116磨我50TURN

手動PVP 唔同Grade限唔同Cost

銅300 銀400 金500 白金550 鑽石650

可唔可以分開Auto 隊Match Auto ,手動match 手動

升RANK 未

唔想同課長打

課長話唔想同課長打

Agger, 遇到啲手動撚出技又慢, 又要拉打
寧願投降算

課長就係想玩欺壓平民個種快感

手動打holy真係一下一隻

點投降
成日比啲手動撚曬我時間

投降連幣都冇喎

UR甲出防型

屌即係中離啦

小薯冇人權

禁退出顯示完game over後我見都有幣收

係傻既先玩迴隊

有成20防喎

唯有岀3隻閃 全坦型 用哂佢啲holy之後反擊

想要血型多啲防型冇咩特別

話時話 kachung已經俾你班仆街9c9到唔岀聲

我barrier型係咪最慘

一下一隻同兩下一隻既分別

@貓XXX

你地日日劍聖最強關我咩事

分解完都可以有返啲材料既

法國貓巴玩迴隊跟住追隻打壓迴隊既野

最重要係張圖不過魔防型應該都可以一用嘅 反正HP多 都好過純血甲

打壓到迴隊嘅角會俾打壓到迴隊嘅角打得死翻嘛

我連件ur射抗甲都升唔爆血都唔知件pvp血甲點搞 就換到一張圖

方丈份人...

嘩屌 邊個爆ac

課金買PASS咪得

咁大獲 搵adminBan左佢啦 反正仲有

血甲好似好正咁 比d心機打下先

7日pass好撚呃錢嘅

嘩 你亂講咩咩仲有

有得打直先係重點

等我幫手report先
爆ac呢啲可大可小

每日reset一次好好用

On9把雷劍每日reset 個數值可以一日廢過一日

買完pass都要用鎚/刻印
係易啲突爆咁解

冷靜啲可能係我朋友入

5點又係lasswell碎, 痴撚線

辣殺9C9

BAM 咗先查明真相先解封好啲, 太多五毛狗

我細細個就跟水赤大師學9c9

我問咗 係我朋友亂幫我留言幫你屌咗佢

你果個朋友係唔係真係你朋友黎, 可能佢都俾人HACK 咗, 都係REPORT 咗先穩陣

個朋友係我面前 依加我屌緊佢 咁都有得假？

可能佢披住你朋友塊皮, 佢人已經俾人送咗中

我建議Ban左先

叫admin幫你朋友三代做個vetting 可能特工黎

成班為咗ban我

你而家明點解之前俾人ban未?

今晚一定對好撚勁既隊，我地用平常心看待就duck

轉隊，已0，射

0JER

新手無乜角色可以用
淨係換咗件裝
希望可以圍爐遲少少先行...

今晚未婚妻初戰，預我6星

DLLM

咁快4突

上面嗰個係海豹TM1嚟

等睇俾雷槍射爆

記得影片睇下走位

都是SIX9 不用分得那麼細

對面贏1004 典打

對面勁隊嚟,6月之後換咗啲人,踢晒啲新手

18隻100RANK

叹，又要猪

都係grab a 奶算

出夠未呀你老味

就快又多個百rank大神降臨

想要

今日50塊都嚟緊, CLS

se係睇玩家性別岀碎

會腸隻新仔出得場未

新手求救 石巨買唔買好

So GREY

DLLM 曬出未婚妻碎

有排，起碼10日後

你用就買

武都冇把點用
有幾多人有刷備前長船

收到

咁又珍 又要刷raid

已撞，謝

又0 唔撚識打

唔記得開虛像 已0

一隻水屬頭都無 預我0

又開波3個0

50 faith 俾人stop 完俾人斬死之後50 faith 復活失敗 真係唔撚識打

2020仲俾人stop到 人人手持蝴蝶結

二動撞左 阿格第二動冇晒TP技出 直衝

仲要3個都老屎忽
mola mola

拉瑪達蝴咩蝶結 要戴血帽呀

Reol換左侍之後即刻6星

俾人stop到幾多血都無用啦

佢琴晚有試完個陣俾條片我睇

又要bin會腸

真係屌你老母 36% stop 中撚咗 73%大復活炒 我以為打緊機戰

有2020個陣抄下佢陣先

你應該咁睇 人地36%都中到 你27%中有乜岀奇？

...負面撚思維

dllm 對面仲要排撚曬靚位俾我一條直線十字斬 一下stop 落黎 再復活唔到

企得中間位重要3號位阿格其實預咗會有意外冇得講

唔關事 全部喺曬中間打 唔係對位阿格

其實50Faith都預咗係玩運,唔係Ka短都唔洗中二97 Faith

原來一鎗可以妙彩花

非洲黑人可以玩咩

活性雷槍

以前玩開隻Game 單體技分開97% / 92% 92%嗰啲我地已經叫做on9垃圾技

必中技角

未婚妻 土法 雷槍
AP技能熄剩必中就得

你隻rain好勁

淨番堆過百rank

逼害新手

坦又無 另一隻打手又無貫玩緊乜

我3條友死哂都淨係打中過隻劍聖2下

雷槍打唔打到中二？

打唔死中二其實好多血

打到 打完佢會俾佢範圍技斬死

撞落132，俾隻黑肉頂到彩花補血

我打3汁3 結束呢個回合

89lv唔洗旨意打中迴避撚

啲配樂搞乜

你隻計數做咩鬼

光戰上得太慢 開頭比人打一下個度好易出事

俾臭女人一開波沉咗啦

就係因為行太前

後面播緊歌

本身預佢行返向後幫阿妹上盾
好難捉摸

呢個場對面愛豬西係左中右會唔同晒行法

所以一定要圍buff固定走位

但係我俾人36% 垃垃垃垃圾技斬撚中

屌唔撚係真係要男主盾吓麻

對面我睇完隊隊好似一樣咁

阿格，彩花/土法，中二/黑肉，劍聖

有隊有sasa

全部過100rank，但係都係睇走位

今日應該都係猪就是了多

今個月預0足30日

阿格變左鐵腳

好多都用

光戰好似少咗

計數妹用緊水赤件衫了...

無魔攻角

好似開始多雷角出番黎
四眼妹睇怕都要避一避風頭先

雷槍，劍聖

光戰阿妹中二, 已0 thx

土法用魔劍開完魔盾就唔會開物盾?

係

有任何一種盾就唔會再開盾落自己度

thanks

猪幾多宜家

刷野冇睇

總之豬硬

69VS72
局勢唔明朗

又GC 刷

未婚妻初戰輕鬆6星

完了吧 如冇意外

刷料

好勁

彩花拉返起身重勁

一穿三

未婚妻好勁.
不過會唔會行得太快

比佢伏撚左以為入面係劍聖, 點知係中二

斬抗打依家主流隊真係唔驚

死左又有彩花拉

第一場對面隻土法又炸自己友

第一場jm9隻對面土法打自己人

TM1 中出了內鬼

對面重有5隊

清埋剩隊先可以既話

睇清楚打唔打到

有啲得返好少技

猪就猪硬，攞多幾星都好

我係唔係亂打都得, 邊隊都係送頭

比佢陰左諗住係劍聖

所以先叫你試下陣同埋轉陣用雷鎗起馬安全啲，你而家原陣出擊=二王子上前做坦1敵3

btw 中間位一係放輔助角一係放隻坦得嘅範圍角，唔好放脆皮打手

一下兩隻

過多幾日應該要入防刺卡

我係咪中咗咒

中間放坦嘅先決條件係其他兩隻唔好行得太快，同時圍爐唔好圍到大家一樣高低差就會安全啲，比較好嘅方法係光戰1位j2 2號位輔助角但唔好太高速除非你係呀妹 3號位打手 只要唔好上得快過光戰都ok 因為會影響對面走位 光戰會吸唔到仇

我今日都冇。。明明差40碎就突4上得場

1動光戰夠快既會放盾俾2號位

詛咒:來自背後的gay lo凝視

2號位如果太脆皮上咗盾都冇用，因為得35%,同公道價50%有差距同埋只防物

我法國呢位清真係9C9 黎

我得rain碎

已經刷咗全日突發

唔係重點, 重點係2號位如果係SUPPORT 隻光戰會行番轉頭

冇都不特止
次次都10塊lasswell，屌出聲

有冇試過打落死機加刺耐幾多傷？

睇你點用姐，好多人都冇事呢個都係我睇啲大佬討論再自己諗先覺得輔助放中間比較穩

唔該會腸帶走你條仔

睇黎我要抽返隻水槍保平安

近期係咁發功
就嚟跟得上你

條仔會日日纏住你
等你帶佢翻屋企

我係呀Rain

手動打我auto嘅人冇資格咁講

老是常出現

我今日出左40塊水槍

第一日打個陣真係屌出聲, 對面有LUCIA 隻光戰向後行黑肉向前衝

痴線咁都仲記住
二公子2.0

又想俾女角撚狗？

好似撚完特別勁

屌你唔好抽, 唔好又燈我隻未婚妻

小氣本

ok，宜家抽

lm
抽唔到唔好訓

有冇live

都話架啦抽到未婚妻之後戰狼咁

不過未婚妻真係好勁 上張魔狼就好似開無雙咁

脫會了

究極9c9

一下三件

屌第一場
一劍

兇狠到

我帶俾大家既係祝福

留低嘅係一份心意

高低差 + 範圍犯晒規

咁樣上buff幾靚 有效對付圍爐隊

今日走位

黑肉殺唔到

開完魔耐再用Trust個下卡一下行動幾好,防止計數妹上太前

佢痴埋去上迴buff仲有團隊buff加速可以搶先

不過要縮係光戰後面要睇下對未婚妻會唔會比人一穿二

佢啲技全部無視最高低差,企係下面個位回血應該超穩

可唔可以俾我歐一次

對比起你隻會計妹
我隻土法就好似過度活躍咁亂鳩咁行

可以
----曼德拉 (4-6-2020)

唔係我,係Reol

我指中二企光戰後面 比未婚妻吉一下有機會死

你計數妹個陣單抽出

吉唔到,招範圍係十字

光戰對位未婚妻 冇愛豬西係會走中間？

咁呢隊就好穩 勁正

佢今晚同陣都守3隊,應該應對到好多隊

個日提人地幾十次月尾抽限

你就走去追

有Lasswell咪練Lasswell算把專武都未出就抽埋另一隻,邊有咁多位上

完了吧

留石等月底

提人月尾抽限果個都忍唔到手

第一戰J 到出血

唔係講你
雖然我覺得你都係會失守

話時話我隻阿格好唔鐘意放LB, 我LB 明明都已經升左20

技傷/AP問題
20LB 同不動一樣都係200%倍率 不動30AP

11點終於破咒有5塊

RJ狗

個event差唔多刷完
又無抽新角，好悶

dnlmgh

抵la

依家好養生呀會腸

pad終於出左一鑽

係gay佬既凝視

邊隻

RJ9

Lucia

第21抽先中 DLLM

中= RJ BY 奶力

dngh
辛辛苦苦刷埋啲垃圾翻嚟
上面好似有位巴打話一日40碎？
我擺低一蚊先

抵啦

都話實唔會一場清隻黑肉100%上到魔抗 唔會俾holy針死

呢個星期終於roll到座騎有得騎阿伯
俾大家望FF14既雷神幾型，仲有得騎

........清你好GREY

第一次刷+5
咁樣屬性用哂10個鎚岩岩好滿爆滿攻
用鎚好定重洗好？

cls 呢個已經超越左我既想像力

個命中可以用活性孔補番
當然你錢多可以重洗

轉會保平安, HKFFBE 有無位

大家真係唔駛怕醜！ 雷神真係好型

一真你攻隊係咪都可以試下用活性黑肉,應該易執雞過你用而家呢個攻隊?或者Rain用活性再轉赤魔

急求新公會, 24小時後JOHN

究竟點樣先可以入到日版Amazon Appstore
我用vpn+日版amazon ac+日本地址, 登入都係轉我去英文

nord?

俾錢個到有無駁信用卡

yes

有, 個ac係我平時買開amazon jp, 有曬信用卡同地址

有無試過download appstore work唔work先

清哂所有香港地址 淨係留返一個日本地址
比錢揀日本地址
用VPN開再download 得唔得?

試過, 唔得

一係你個VPN 唔Work
一係開過新amazon acc試下

騎阿伯都算啦,仲要係人獸

唉,完全搞唔到, 訓覺算

大家唔識欣賞唯有貼下女女
由南條配音既朱雀

我開始懷疑閣下......

懷疑都唔洗...
真．退會保平安之前HKFFBE個位仲係唔係到

過哂檔會腸會喊

+

發生左不能描述的事情 , 出現了

Ka長同Ka短睇黎係同道中人黎

今日係二王子碎10粒

其實同你諗既差唔多
隻野其實係雷馬イクシオン加雷神合體既擬似雷神

我記得要先轉你手機語言系統做日文先
先再開vpn入app

差35碎就突4

就算突爆都唔洗太早高興
條女依個聲有d難set

入到黎見到Ka長post個張圖以為同一隻騎坐埋阿伯

屌你拉落去原來阿伯頭馬身用黎騎

呢隻game我未試過開聲玩

ching升得咁快究竟有幾想9c

打錯
係依個會戰場先岩

難set都抽嚟突爆
仲唔係真愛？！

我淨係抽到中之後就冇抽
其他碎都係買同打only

巴打你愛埋佢好鳥
既然你咁愛佢，提提你，佢件trust都唔係咩好野黎
Lv1 +10ap，5斬抗
Lv20 +20ap，15斬抗
（以上ap係未計佢扣Tp個量）
優先度都好L高，仲優先過條女自己個防貫buff
升唔升自己諗

防trust 一向唔搞

阿格trust都叫上盾可以用下

上個post我問話條女做女武神得一招tp技難回ap係咪要長期綁死活性孔
唔記得邊個話佢開完trust之後就完美解決呢個問題
真係難分真與假

都有少少後悔投資左落依件野度...
唔上唔落咁
最慘係優先度太高，佢個斬抗又係計回合，唔係計下數.....

用得佢都用活性孔 件Trust唔比佢用

琴日TM1初戰 好高傷 全能又難殺

佢要綁死活性本身問題不大
最大鑊係依個場，堆箭雨雷銃番曬黎，未婚妻本身素早唔算低，上埋活性就更快，係更快衝上去死
Se爸爸真係好撚神，set個場刺up，仲要位置都幫佢配套好埋俾佢發揮，同時又順手buff埋佢既剋星出黎

要用佢唔係唔得既，應該都係要靠時魔推坦先得
有無大佬set度點組，可以分享下

其實唔算差 15斬抗配埋堅牢水召可以上到95斬抗

配埋飾品可以斬無效 回一下30AP加野防貫 上到去90AP咁濟 夠你出三四招啦

當然比活性孔緊係差d

你諗下主流物攻輸出職有幾多隻唔係斬 一隻斬無效T1打手有幾恐怖

最大鑊係佢怕雷銃

搵到了

可能要綁死一號位Jump2 光戰極速跑上前開吸仇

咁光戰就夠快入雷鎗範圍

對比其他打手
buff到出年都係得50AP仲想點

我記得好似係50幾，無80幾咁多

咁就一個箭雨射哂2隻

妻跑上去 光戰跟尾應該唔會

搵TM1試試

我尋晚守隊就係咁
光戰jump+1
土法
未婚妻

第一場未婚妻俾人開波ko左，睇tp ap睇到
得番光戰土法，守到會戰完場土法ap tp全乾

我都係睇模擬戰個隻

可能冇咁多

未婚妻咁快 可能要haste

咁你應該睇錯
毛兒戰果隻係用活性

應該都幫助唔大，佢太快上到橋口
普通坦跟唔切，人地ai見到佢入左範圍都係會抗佢先

係wor 睇錯野

巴打有冇阿格？阿格可能跟到

咁開兩招即係7X度都夠有3招

有，但唔多鐘意用佢

用佢要活性，打手一定要ap

反而件trust可以俾冰g用，佢副技ap up就真係可以一開波70-80ap

阿格無話特別行得快
如果開TP技更加 招招都要痴人留後.

阿格保平安宜家

如果追到未婚妻可以痴住佢放技？

奧丁+冰狼卡
都可以上到89素早既，但應該要俾佢用愛誓

不過有機比雷鎗一野射爆兩隻

呢個場放吸仇劍應該都OK

男豬trust保平安

岩岩即刻試
3隻痴到實曬，撞到雷銃真係串燒3兄弟

用其他trust留後？

未婚妻用未婚夫Trust

雷鎗點打都殺唔到盾同土法

水槍就有機妙到

未婚個trust 比其他人用例如阿格會唔會好勁?
阿格用活性反而活性優先唔夠高

佢件trust太優先唔係好事，未埋位就完

唔太想用男豬trust，
都幾有可能唔夠ap

要試 阿格有機緩回先

試左，係緩回先

有活性一定活性 都係要搞坦個邊

我覺得未婚妻太快
用女武神綠技+影走 其實兩招都加素早

6x lv 雙綠技16 lv冇裝冇卡冇寵已經63素早

俾你提一提，就諗到點解決
過多兩日3ap trust上去，咩事都解決

我唔用影走，用hp

其實佢體質都幾好
血好似係頭幾名
加曬裝卡寵再用hp應該可以4k幾

可以

未婚妻 活性 藍毛毛？

用火魔加射耐

阿格 用未婚妻
未婚妻 用活性
中二 用藍毛

大神組合

呀格放頭位，上愛誓，淨係落物盾
未婚妻放尾位咁應該ok？
中間再放多隻彩花幫呀格上haste

推爆素早，開波兩round埋身掃場對面buff都開唔切

你真係諗住拎佢食箭雨架

未婚妻都叫快, 你見過黑肉呢個場玩法未

正

咁樣好大機會會因為阿格太遲入範圍，人地太近未婚妻而先打左佢先

依個場玩未婚妻就係要盡快上到去，冇左防貫buff傷害差太遠

唔係咁易嫁，葉cfu
推爆好似90幾素早

所以思路應該係坦跟尾 唔應該玩留後

雷槍表示

黑肉仲衰
唔點set都90幾素早
我直頭諗都唔諗就直接雪左佢

呀應該掉番轉，未婚妻擺喺頭
只要唔打雷槍喺頭位嘅隊就冇事啦
有愛誓會吸走對面

都唔太會無防貫
正唔佢活性-防貫-上橋口

Lasswell 可唔可以做埋盾

黑肉係衰行4格 素早用 haste 同召可以調較

無啦，唔諗佢

用愛豬西 龍騎 d人衝埋黎就飛起

選隊思路正確

第一場就係，第二場一開波就防貫，上到去都冇左1,2turn特別係打圍爐隊仲慘

然後後排俾中二一刀斬鳩死就插落黎

個無敵盾好用

諗配冰g

6月17整好龍騎職應該可以試

俾我就堆斬抗衝上去無雙 用埋純白親衛隊

冰槍用幾多冰結晶？

斬抗阿格加土法

打斬隊仲坦過光戰

頂帽+4 純白未升好

洗到50石加埋突發都無未婚妻碎
點玩

我黑肉第2回合已經打緊人個罪講句成班傻仔仲係到圍buff

用埋盜賊心得

睇黎要下隻菱形魔傷先打到呢隊野

加入射射射大軍未

我一直卡係到login唔到， 打完ac pw又彈返出黎

日本VPN
電話語系改埋日文再試

想升西塞俾未婚妻用
不過好似好低攻

你講SIREN?

改曬先開app, 都係咁

REBOOT 部電話?

未婚妻本身夠力, 應該唔大分別, 好似係

奧丁就多射抗低少少斬抗

但係奧丁多角會用到
假如其他角要用唔會點到射耐/斬耐

都係無用

反而多角用先點射斬抗 唔係斬既成斬擊都係浪費

又好似係

而家奧丁人killer+斬耐超萬用
btw,諗緊遲啲未婚妻用要唔要改返射耐
驚俾雷槍一下射死

呢啲梗係靠揀隊黎解決
估錯隊就話唔小心射咗
我新手無問題

幹

我十一點嘅突發同商店出咗20塊ssr弓

邊擋得咁多 點完又驚比阿妹炸死

緊係玩斬耐無雙衝入戰場

始終招箭雨又遠又大範圍
就算唔對位都好易中招
琴日已經突登揀都係遇到雷槍
好彩個計數妹中完都冇死

又10塊
一早抽lasswell咪已經突爆咗囉

阿妹都話對位/睇物魔攻可以避到
雷槍真係冇計

其實今朝re 4次已經夾埋出咗廿塊
但係刷突發係咁出10塊係特別屌出聲

睇黎跟住半個會既人都搶物攻隊打

跟著對全部刺耐

裝amazon app嗰時已經要日文語系+vpn

阿格唔用獅城唔會好脆咩

我DLLM

你竟然都升
為咗你嘅印象，抽到都要雪咗佢啦

可能佢D 我有中二病DISCOUNT 呢

有無清同我一樣試陣嗰陣俾Lasswell秒得多搞到有啲想抽佢返嚟

盲腸

冇
佢打親落嚟都係rj
越打越冇意慾抽

用siren 斬得光戰1000唔夠
會腸冰斬隊可能有用既

所以要忍者sup job

我啲遠攻打手角好易俾Lasswell 秒

計過，之後keep住每日打4塊同攞埋28號嘅登入碎就夠突爆，唔使再買碎

呢個問題17號自動解決到時玩拳王真係一槍幾隻

dllm 3格ur 碎

真係轉會保平安

洗唔洗咁慳
早爆早享受 , 等月尾 剌UP 場都完

足球小將女黎，好似係

你確認佢係人？

用男又話gay
用女又唔滿意
連登仔真係好撚難服侍

我明明成個公會第一個用計數妹

我諗住用龍騎JumpJump

都啱
有時都要好似會腸咁放下煙幕

我唔否認

冇撚有錯

不過足球小將 又真係

試下，等修好先

大家早晨~

好似好忙喎你最近

貓B掛住你好似係

唔係.....
打呢隻game 好灰
成日都1星2星

100%攻Buff 60%防貫 218%JumpJump

幾時再黎100免費抽

好想要計數妹同未婚妻

新場係多人撞

走位要再試下

最好盾上到前，打手留一下後，要用tp技/trust技

泳裝

冇石啦你

日服點會免費抽比新角你中

唉
都練到6隻lv100
你知唔知
上次打男女
我6隻先打人2隻
灰到核爆

俾你猪到咗

斬抗就Jump 刺抗就斬

唔知實際係點

其實有啲位試完會好啲

同埋依個坦遠攻係有優勢

隻game 有好多野要研究
可以係煩, 亦可以係樂趣

呢個場本身係比6隻角分散資源打

依家得三隻集中到資源 所以特別難打

其實係，兩種攻擊可能變有優勢，冇可能兩種耐性到頂

ai應該睇傷出技

努力同課金係唔夠.....
sad but ture

Jump用得好又等於無敵

變相好多無敵時間

純物攻未拎到活性孔係咁，偏偏你又冇魔攻角

@一真 活性孔要50 Faith 先100%上到，同埋反正你都拎到，點解唔裝埋落攻隊到

活性孔差唔多有

重有無敵盾

記得升faith 上50到時用

竟然話會腸冇石
清係咪生活係平行時空

有魔法卡就有石

其實點解一開始全部人叫我壓低faith ?
有咩用

俾魔法打冇咁痛，阿格除外，同埋你set 得好執雞先再揀啱隊6星都係可以嘅，但你成個陣重要新執好大工程

會腸絕招:一言不合十二劈

狀態打手, 魔傷打手97
活性孔50
其他30

愈高FAITH 俾魔攻打愈痛 中狀態機率愈高/ 愈高FAITH 魔攻打人愈痛 打人愈易上狀態
復活之類唔係100%成功既招都關雙方既FAITH 事

我諗除非換走計數妹 唔係諗唔到點樣可以留後

呢位清又要玩番全仔陣

計數妹點會留唔到後

光戰jump+1放第一位

終於有藉口

用男豬盾唔得咩

佢光戰放第2個位，原陣

Ka長洗咩藉口

唉, 姐係可以GG

屌你老母又5塊lasswell，求你放過我啦好冇

因為呢個新場有好多野要重新諗用返上個月setting 多數出事

咁會腸分享下依家有幾多萬石係身

駛唔駛裝埋j+1

光戰又係2下tp技
計數妹1下tp 1下trust
第三手計數行快過光戰就變咗企前

咪jump2 放第一個位，你試咗先就明

呢位清都要驗眼, 果個風咩咩黎, KA 長自從迷戀中二病就好少上黎 好似係

你講果個係K短...

0

驗眼雙子你估流架

風咩咩係Ka長
Ka短係Ka短

為咗彌補佢眼花, 我換返中二病做icon先...

我叫佢風咩咩
KxXXX係KACHUNX丫麻讀音咪KA長差唔多

成班9c9發哂作好唔友善

嚟自lasswell既怨念

有需要再隨時加

你隻阿妹做乜9

第一個位+ Jump2喎,唔係第2個位

會腸用黑卡不過份人就比較內儉，放太多石係身太張揚

其實佢係留到好後
佢真係出完單體buff技之後夠膽死原地企嫁喎

同埋你隻呀妹係咪熄晒物魔盾,Quest個邊要打開

點解可以阿妹行最快

個問題明顯係阿妹狗衝咗上去比人打到無血回計上前幫佢補

Setting問題啦,肯定物魔盾冇開到

係 開返之後係正常
但係光戰食唔起未婚妻...

hi~
貓bb

你放返第一個位 同埋Jump2 先,講多無益

已經最左黎 (攻隊

土巨依加應該升爆刺抗好過升爆防?

無光戰點搞

有Jump2 光戰唔會咁行

雷鎗射佢老味

jump

J2 應該行去個個凹位

嘩我屌怨xxxx同ph-1之前話好愛你 你去搞佢地啦

唔想用雷鎗

1仔你都講到出面都好意思屈人

已經係ifc天台

我覺得防好啲
始終萬用

lucia點組

仲要扮哂野用
明明就係

唔係仔你唔用

扮咩
明明成日係到問賭神幾時上水

我雷槍黑肉lucia 應該同你唔同行法

更新版

。。。。。。

之前玩太多太垃圾
唔想再見到佢

開始唔掩飾

我話pad
垃圾wotv撚有Lucia

。。。。。。屌
好似隊員寵黎

有無樹鎖
無既可以唔駛組

有fd有咪得

怨魂巴 i love you

我地圍屌好唔好?

其實都係得V同呀哥可以玩下其他3隻太難組 組完都唔勁

一隻100cost既中2能力只係多2隻新角少少血
器用低成截
垃圾!

攬炒派

有 點組

剩係個眼罩都贏一半啦

我有未婚妻 我係唔會鍾意佢

我 + 貓bb + Ph巴 + 怨魂巴 + 會腸
圍屌愛之五角形

係
雪左佢啦 辣殺黎

佢屌你屎眼唔需要你鍾意佢的

貴在件金甲

想睇

改圖

通常都正月水魔 平子真子 樹鎖 阿頓 咁上下
樹鎖KEY中KEY, 4定5個SB 再加拖TURN

十分G持

紅毛泥封ED

又關我事
你地記錯人喎

愛滋五角形呢個term好笑

點解花嫁咁多女 要抽dmc

因為果個係棄驚撚

明架啦明架啦
係愛呀

邊有改得咁快

難怪會俾人點名玩愛滋五角形

lm 圍觀

奶力識貨

駛乜雪 直接Del

時間又無 #又無
正負評又無

隻隻都無

55

賣咗隻野佢換mp

之前cap落
時間唔啱咪blur咗佢

親, 一定預埋你

一齊試下樂趣多

得個名改完入是但入個po講句野又屈係我

無課玩開都知節日咁撚伏邊會抽
真係要就換/等godfes

dmc就唔伏咩godfes會有節日限㗎咩

三世都係呢幾日既事 應該好快搵到

明眼人一睇就知

會腸仲唔出現既?
點玩呀?

花嫁無隻勁喎 ching

ffbe wotv 有花嫁咩?

黎緊七月有好似係

pad要樣要靚 要勁做咩

連燈仔係咁吹淡斷龍, 我相信木/U隊會谷底反彈

關都過唔到

是但啦 pad喎

3月唔出7月出?
以ffbe record 多數出男泳裝

營收好過你WOTV呀

btw追咗下po見到好似有同未婚妻開技有關嘅野我會用忍者職解決,活殺自在優先度最高 降仇技夾係活性/防貫中間,可以解決問題

咪有幾會開唔到貫就上咗去
不過都係17號自動解決, 唔係問題

你又換左?

唔會,唔用縮地會因為地形高低差卡住開唔到技除非對正黑肉

樓上班友唔知做乜9係度傾pad

五角形齊腳

圍屌愛之五角形

俾佢幾百億咪又係玩悶咗

圍屌愛滋五角形

解放啦

你悶唔等於其他人悶, 而你係特別快悶果隻 正如你棄撚咗LI 我都仲好想玩

其實我心諗係兄弟組，啱晒你

要射啦要射啦

識貨
party sex~

關我哋咩事
我係嚟圍觀咋

cls

請問這裡有無管理員？點解一個game post又騎人獸又gay佬群p

此風不可長

爆丸~
shot~
爆丸~
shot~
爆丸~
shot~

五角形唔見晒 開始緊？

點睇你都有份

早幾日打RE:咩咩咩係咪無片睇

驗眼

會腸~~~
有人叫你呀~~

此風可長

賭神可以收納TM兩兄弟做愛之七芒星

佢哋3個玩三連激夠啦

8年仲有幾多個係新鮮而唔係唔捨得棄所以繼續課

3定4周個陣咪就執咁, 點知又俾佢一下救番起, 你話係唔捨得定咩

你唔好話, 金庸ON9 十幾年前出依加都仲生勾勾

依加講幾佢唔捨得既數係你其他驚幾幾十倍營收

呢啲Game點會執姐,好似FGO咁年收1000億諗唔到收皮嘅可能性

不過架仔嘅口味真係好難講,支製荒野行動營收已經同PAD一樣

所以我咪講緊幾多營收同好唔好玩係2件事

真，垃圾驚都奶

唔覺得好玩既你會唔會64000

唔關事,FGO我覺得完全唔好玩,都已經唔知幾多個64000了

RICH

同Rich無關啦,本身我就唔係手機驚Player電話驚遊戲性對我嚟講唔重要,IP > 一切

多謝課長令我有驚玩

64000姐
白貓我差唔多640000

記得FGO Po好多人課晒首期但冇乜點玩真係G持IP

你支持小萌

我試過多到3hr 之內apple 鎖左我3個account 3張卡
課到我手震

同HKFFBE嗰個一樣,之前都有提過呢個被鎖原因

好似1hr 3-40000 會鎖

驚你盜用信用卡,但最慘係鎖完唔會幫你開返個下on9

f巴答咗你 唔答了

不過FGO係例外,純靠IP賣錢,原創同遊戲性或多或少有關

原來你都知

玩得FGO嘅其實個個都知,但個個都會不斷課落去

同龍珠一樣深坑

仲要入面既錢都俾佢食埋

但原創我真係答你唔到,到目前為止我玩過嘅電話驚
Digimon linkz
Digimon Rearise
Gundam Breaker m
機戰DD
FGO
WOTV
全部IP Game

笨大我baba不過唔係龍珠重度Fans所以冇入過坑,算輕度

好似未見過人成功解鎖返

呢隻真係純J出招動畫

PAD 真係會研究點穩過關架

兩隻Digimon都玩過

linkz第一個究極碎關難到痴線

跟住記得出左個秒殺外掛

Linkz我玩到執柒 好似接近4週年個陣收皮

傳說LIHKG龍珠有人課100萬

f巴係課到bo幾既級別?

bo 2/3小薯嚟 但非起上嚟你都明冇井嘅Game

我好似玩到嗰到冇玩
feel到隻又坑又悶
直接棄咗

所以WOTV算係咁 每隻角抽中之後升爆係條有限數黎

唔似其他game無限投資都未必有

冇井一律垃圾Game

大約3000左右爆一件腳

咁你可能玩左兩星期度

呢類IP game係得兩三招技大家鬥傷

但為左收集就係咁推錢入火坑

Linkz兩個月之後就換咗營運,所以先捱到咁多年

DD真係垃撚圾

差唔多

之前睇到對面EH d突破 Skin突破個類野嚇到腳都震

fgo我而家都係一兩pack算數
反正過咗CBA,之後都冇咩特別想追
btw,你知唔知邊個台灣個懶貓?條友非洲程度真係世界級

我應該係兩個月內棄左

第二隻好似係出戰鬥暴龍PVP比人屈機棄

垃圾驚(繼續課)

佢靠抽卡開台搵食非極都唔太傷啦對佢反而冇咩感覺 而且30 Packs唔中係講緊分開抽

佢換完營運之後肝到我記得睇完戲飯都未食跑返屋企同Fd一齊肝

係
一開始營運得太垃圾
覺得之後都冇咩希望
果斷離場止蝕

唔係fgo po都唔會咁多人屌葉良樹 因為傳緊係佢唔俾井實裝

事實係d人屌住課

有井邊個唔想要咁冇井都係咁玩 歐起上嚟3個月唔洗課,非起上嚟1個月就玩晒份糧

點解你唔癿wotv俾人屈緊機

明明3週年嗰陣仲成班都係到葉哥哥,葉和華
不過以fgo個情況
井實裝可能真係會減少營運
反正成班痴線佬係咪都重課

因為WOTV未出手動PVP打Rank,Linkz由一開始已經有

WOTV日服岩岩出個陣都dl過落黎玩

應該係首抽太撚煩又見佢600碎要抽十幾隻先滿嚇到del左

我真係唔多想打手動

手動PVP涉及到打Rank呢啲就好大獲,我之前都係因為呢個而一路唔想長玩WOTVLinkz已經受夠

因為我咁廢都有人比我更廢

之後做咩又入返坑

明明唔想打
但有獎勵就好多時有強迫症覺得要攞d獎勵

重要同時實裝稱號系統,以前Linkz為咗霸主呢兩隻字啲人打生打死

之前棄左隻game又係咁

改左PVP機制 本身頭100可以拎大獎 變左頭2先拎到大獎 果斷棄

btw 你會長玩wotv好明顯有我地

唔係係因為DD Bam咗我

唔係DD Bam人我而家重玩緊DD,冇入WOTV坑

可能出左太chur我真係棄

國際服出玩左陣碌左幾個日服post果斷轉日服

只係希望獎勵唔好Set得太好,以前打Rank真係好多唔好嘅回憶

點解Bam人

佢地自己搞出嚟嘅bug屈玩家用佢 貓XXX個陣都俾人Bam 佢慘烈過我

日日要打真係冇心機打

出下虹碎個d 唔夠先打就最好

AUTO 打手動RANK

咁惡架咩
明明自己錯反而bam返玩家轉頭

啲人為咗贏,外掛/卡你時間 乜都出齊

好撚中二

Auto暫時只適用係自由配對,唔適用係打Rank

我個陣都只係小課咗1pack半 貓XXX係抽完Pickup俾人Bam

抵呀

係,重要係香港人同堆支支爭,架仔食花生

DLLM 垃圾驚 棄了

打Rank佢搞得唔好太過重點應該會有另一波棄驚潮

幾時改名做pH-2?

而家解包資料見到打Rank以Season嚟做單位我就唔太樂觀

手動RANK 我連開咗AUTO 都成日無掛, 迫害和平玩家既嘢唔撚玩啦

除非對面垃圾
auto點會贏手動
你一直輸同無打過有咩分別

睇到都唔開胃
希望佢垃圾獎勵唔洗逼住打

今晚660連2連敗了

扮乜野 日日手動5場話唔開胃

仆街又對愛g分散

除咗9C9兄弟我相信L&P

冇所謂啦
反正而家啲手動pvp幣都冇咩好換

我都係有auto多咗水魚又唔洗1倍速先打
反正打5場都係幾分鐘既事

由個手動恰鳩人AUTO 既玩家講出黎真係寧舎有說服力

一陣手動rank出d有技既高屬性UR裝圖

打然出料

用親auto就好明顯冇所謂啦

即棄

未岀過陣:即棄
岀過陣:課爆 屌撚爆所有小薯

其實已經有獎勵係解包到,不過只係見到PVP牌數量

身為小薯只有俾人屌爆既份

嗯

見到9C9兄弟本身AUTO 都即轉手動

我驚手動輸比佢Auto

未到最尾都有機轉 希望佢諗清楚先出

正確 9c9點會同你LAP

緊係向後分散頭 每一動都等到最後一秒先行

輸有咩所謂買翻佢啲時間

佢個數量已經係諗清楚,我可以貼俾你睇

思路清晰 兩坦一補

百rank大神夾埋嚟恰鳩me

最頂點係鑽石級 最低係銅級,獎勵牌數差一倍,而且升Rank有獎勵,你完季時嘅所在Rank有獎勵,鑽石級又分排位,又有獎勵,個到都成萬幾牌

其實只要唔係送啲咩限定裝備都冇乜所謂

一季 = 半個月 姐係你半個月爬到鑽石級其實都夠,排位唔洗理

到時應該係越高排位先整到+5 UR,其他只係+2/+3 UR咁樣,唔在意裝備係唔洗理

算啦等raid裝咪算 手動pvp好嘔心

珍

...即係要追級別整裝

係我諗一開波應該都係繼續UR甲架喇,半個月有打可以收割幾萬塊牌 俾你整+5 UR甲用

今次raid未有複數boss 又要等TM兄弟-3

lm

手動pvp真係好無聊，十個有十個都係縮埋個龜頭喺角落頭再暗拳魅惑

呢個甲+5都冇咩興趣
打擊耐

用晒d抗魅角等佢自爆

Tifa

到時就推一堆打擊角架啦

真 on9到極

raid整專武
就算係都hea打算

我試過同佢保持魅惑距離 不斷走 最後佢忍唔住鳩衝過黎自爆

好多細既睇你頭搵食

好彩仲係小薯唔洗同啲大神打

我試過啱啱斷咗連勝，撞倒手動龜縮人
熄auto同佢原地企咗50round

有乜好玩咁

傻的嗎
原地企唔夠TIME CONSUMING, 要CLICK 一CLICK 移動同技能MENU

人人LOVE & PEACE 咪好, 手乜撚嘢動打手動PVP, 狗黎架

明明有人之前玩閃隊日日打打贏笑9人打唔中

我見佢縮得咁開心咪成全吓佢

手動都算啦，縮喺角落頭仲要一開始向後行，on9

我連勝會猪咗佢算，實在好冇引

打到3000幣開始覺得好嘔心

咁戰棋pvp係玩距離......

不過有次見過人玩向後行，我谷9氣基加上haste再空間轉移斬上去

個情況係好似象棋死局咁
隻兵行左 帥去翻右 左右左右左右

真邊個行前先輸9成

即時對人pvp 通常啲輸出都要同auto 唔同先玩到 如果唔係下下秒既根本唔駛玩

火獸卡無買過碎中多3張就突爆 我到底炒咗幾多ur落呢張野到